其實煙味一啲都唔臭

即係唔係啲腐爛味 發臭味 但係唔知點解就係好唔想聞到 吸到一啖都覺得好難頂 其實點解會咁？ 但隻味又唔係真係臭喎我覺得

因為刺激呼吸道？

咁鐘意吸二手煙做咩

因為細細個就被灌輸食煙會生癌 所以啲人潛意識好驚聞到啲味都會死

即係細細冇比人灌輸食煙會生癌嘅話就應該個個衝出黎掙住索你啲二手煙？

無錯就係呢種感覺
煙味其實係唔算臭
但每次聞到都會好自覺回避

係好焗

真正嘅臭味係你唔會忍得到咖
我試過聞過啲腐臭味
忍都忍唔到就嘔左出黎

唔係話個種惡臭
係好攻鼻
刺激性強
好濁喉
好似chem lab 聞到nh3 h2so4 個類咁

you have no logic

無錯

次次聞到個喉嚨都唔舒服